元朗咁危險, 呢一世都唔考慮買元朗樓了

大家點睇?

保險狗末日

元朗治安極差

推到變google keyword

推上報..等樓價跌王仆街先識醒

元朗D治安真係

黑社會打橫行架元朗

幾平都唔敢買

有樓都番唔到屋企，幾平都唔會買

送都唔撚住啦
死撚左都唔知咩事

元朗不適合居住 push

新鴻基今次仆直啦，乜仇都報晒

yoho town 好嘢

認真真係唔會考慮了

A4 Size 文宣劣作 可以直接print

班狗yoho mall照入
無個係無事

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

元朗除時比人打死，你估有無人買

而家先知元朗有黑社會

牛屎佬先最惡

推

On 9 先買

免不過都不入元朗

元朗中產

慢慢搵人接貨啦

原本仲諗住買park yoho ,
我驚屋企都冇命返，不了不了

識買一定係大埔沙田

元朗永不錄用

push

死L左都唔知咩事

大埔沙田 真香港人地方

禽獸花園

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

元朗898

唔好話買樓，去都唔會去

免費都唔撚敢住

治安勁差 原來黑勢力可以咁明目張膽 唔會考慮買元朗樓

都唔明點解冇人反元天屯, 低端先走入去住

買左點算

送比我都不了

新界樓點買呀 出街比人斬

好耶，樓價凍過水

買左無命住

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

推 YOHO 咁危險 SHK樓都唔買

好撚驚元朗
大家咪好再買元朗盤

反觀屯門幾安全

你以為淨係元朗係咁？ 元朗只係一個開始

😡